```
#!Java

Hello! This is my codes repository. I am lerning Java language on Software Development Academy from september.
My main goal is to find a job in IT as a Java Programmer. If you want to meet me, send me message: piotrzdunek93@gmail.com.    
Thanks! {
    return "Have a nice day!";
}

```


```
#!java

Cześć! Witaj na moim repozytorium. Od września tego roku intensywnie uczę się Javy w Software Development Academy.
Moim głównym celem jest znalezienie pracy w branży IT, jako programista Javy. Jeśli chciałbyś zadać mi pytanie lub coś zaproponować,
pisz śmiało na: piotrzdunek93@gmail.com.
Dzięki!{
   return "Miłego dnia!";
}
```
```
#!java

Branches:
Wlasne - codes written in home
Zajecia - written at SDA
```